其實開食肆是咪真係咁好賺？

見有d鋪頭真係罐頭野開出黎整熱就賣
有d鋪6x蚊一個麵 一食湯底淡如水

你開嘅百里香唔好賺咩？

老闆你自己都唔知？

你估間間好似百里香咁做

屌你 唔好同我講百里香啲嘢食就係罐頭開出嚟啊

通常依啲吊高嚟賣都係垃圾嚟，四十零五十蚊嘅餐廳係多數好食過八十幾九十蚊嗰啲

印仔幾時開間千里香試下

食過一間中式食肆
叫咗個豉椒排骨炒麵
黎到個麵係好大份
屌你一食個排骨臭既
一睇就知係隔唔知幾多夜貨

中非老

百里香=良心企業

應該好賺過賣水牙線

你自己先知

做打手一定好賺過做食肆，成本都唔洗

又玩黑暗兵法宣傳觀塘某食店

旺角個d放題 可以做到成億生意額

百里香良心食肆

唔一定好賺架，一定要個地點靚租唔貴先做得掂，你見過有咩人係觀頭野就咁開出黎整熱就賣?
$6X一個麵湯淡都好過百幾蚊個拉麵都係湯粉開俾你。